[支持sob]曼聯發聲明望球迷支持

【Now Sports-體育】曼聯在英超又輸一場，作客0:2不敵韋斯咸，引起不少魔迷不滿。球會在周一上午發出聲明，指球隊仍堅定不移向著冠軍努力，望球迷繼續支持。

曼聯周日作客倫敦球場，0:2不敵韋斯咸，前鋒華舒福受傷退下火線，損兵折將之餘，6場得8分排第8，與榜首利物浦相差10分，令人質疑曼聯是否仍有爭冠能力。

曼聯立即在周一上午發放聲明安撫球迷，聲明中指曼聯上下仍然專心致志在爭取錦標之上，會繼續在現時的工作上努力。

同時，曼聯也提到已收穫一班出色的青訓球員，是過去5年努力的成果，也指場外的商業努力協助了一眾年輕球員成長，而現時曼聯的主要目標仍然是一切足球的錦標。

聲明中也提到球迷指球隊不是根據球員的商業吸引力來作出收購，現時不斷找尋出色的球員予領隊，而這步驟比過往4至5年更為成功。

聲明中更提到球隊在尋找足球總監一職上繼續努力，亦表示在今個夏天轉會窗收購的球員十分出色，指他們將會在未來發揮作用，在使用龐大轉會費下，球隊實力有所改善，並將會朝這方向前進。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

通常出得呢啲新聞稿 無耐就會炒

雖然盧卡古廢
但你都冇理由賣左全隊唯一一個中鋒又唔買返咁on9

爭取錦標

英冠

上年又唔見撐daddy
抄左個市場上最勁既教練
其實最應該抄係ceo

其實上季對西咸
黑咗人地個入球 再收到一個12碼
今季有var要還債好正常

怪就怪冇黑哨就唔識踢